今波真係要比番個credit民政署

體育館都唔開 但臨時避寒中心 宣誓服務正常
廢中廢老終於有地方可以散播病菌了

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

去得個啲地方嘅都係啲...

有社區中心係照開